黎明行動，最有效方法

有冇手足覺得用牛奶溝餅碎扮嘔，噴到成架車廂都係，啲自私撚又會覺得核突，又冇工具，所以冇人清，搞到成架車啲人走哂岀嚟，塞死哂，呢個方法效率其實唔差

推

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

pish

如果唔係，呢幾個月嘅爭取就白費㗎喇，你哋對唔對得住手足啊

幫手推啊喂